IS最後據點被解放 「哈里發國」正式宣告滅亡！

美國媒體周四(21日)報導，極端組織「伊斯蘭國」(IS)位於敍利亞東部邊境巴古茲(Baghouz)的最後據點已被解放。這意味著作惡多端的IS「哈里發國」正式滅亡。五角大廈已證實上述報導。

「福斯新聞網」(Fox News)報導，巴古茲周四首度沒有人丟出土製炸彈下、沒有傳出槍聲、也不見IS武裝分子蹤影。美國支持的敍利亞「敘利亞民主力量」(Syrian Democratic Forces,SDF)發言人巴利(Mustafa Bali)說，士兵正忙著拆除IS旗幟、搜捕藏匿在壕溝及地道的IS分子，稍後將正式宣布消滅IS。

「敘利亞民主力量」近日抓獲將近200名IS武裝分子，當中大部分是外國人。美國總統川普稍早前向記者展示圖表，指IS在伊拉克與敍利亞勢力式微，預告不久即可完全剷除IS餘部。

奧巴馬拖咗咁耐，特朗普幾下手勢就搞掂
點解特朗普無諾貝爾和平獎

阿布沙耶夫、博科禁地慢慢同你玩

即係奧巴馬口就強硬 做就放軟手腳啦
屌佢老母

一早就要做嘢啦，比班癲佬咁大片土地玩咁耐

你講呢D 恐怖組織 一般都是在自己國家搞事多 (菲律賓, 尼日利亞)

無ISIS 全世界周圍搞事咁大威脅性

人地奧巴馬咁耐都搞唔掂證明人地真係以和平方式去進行
相反侵就係因為暴力先咁快
一個咁暴力既人又點會值得攞和平獎

唔怕，成個歐洲同紐西蘭已經落地開花

因為俾女權metoo

天真爛漫

比佢都唔會要啦